［有創意］湖南公安高層 於家中用木工鑿子插向身體多個部位「自殺」 手法惹懷疑

日前，中共湖南張家界市公安局黨委委員、政治部主任余四清在家自殺身亡。官方稱，他是因病自殺。但消息人士對陸媒說，余四清死前將自已反鎖房間內，懷疑其用木工鑿子插向身體多個部位後死亡。網民認為不可思議。

5月21日，湖南張家界市官方證實，余四清因不堪病痛，於20日下午在家自殺身亡。

《新京報》引述前張家界市政協提案法制委主任龔厚欽的話稱，事發當日，余四清家人發現余四清將自己反鎖房間內，懷疑其用木工鑿子插向身體多個部位後死亡，致命傷在手上。現場留有遺書證實自己難忍病痛之苦很久了。

龔厚欽還稱，3個月前，余四清曾向公安局遞交辭職書，沒被正式批准。而他患有腎病多年，還曾重金屬中毒。22日上午，余四清遺體已被送到張家界殯儀館。

大陸網友紛紛質疑余四清之死不可思議：「這種死亡法也太殘忍了吧？」「還寫遺書證實自己不堪病痛自殺？抑鬱症=必須封口？！」「媒體和網民對官員『自殺』兩字很敏感，浮想聯翩，尤其是特殊時期。」

公開資料顯示，現年55歲的余四清於湖南石門縣，在湖南公安系統工作30多年，先後任張家界市公安局治安支隊支隊長、張家界市永定區副區長兼永定區公安分局局長。

2015年開始擔任張家界市公安局黨委委員、政治部主任，分管培訓中心、工會、團委、婦委會、警察基金會。

Google用木工鑿子:

自殺

被

想扮蘇哥